如何隨遇而安，平常心過活?

近排生活出現好多問題，好多野諗好多野煩，日日都好愁。知道其實好多野我都控制唔到，煮到埋黎先再算，但就好難去調整自己心態。究竟點先可以做到隨遇而安嘅心境?

面對而非逃避

睇你重視啲咩
然後用自己方法，用自己擅長嘅嘢去爭取
盡力爭取過之後
有咩結果都唔重要
用平常心面對，隨遇而安，見步行步
但始終爭取你想要嘅嘢

你可以同時重視幾樣嘢
例如屋企人同政制發展
然後係兩者間取得平衡
結論係 小心地發夢

睇你價值觀重視啲咩

利申個人意見
請善用不推文

一直都好努力面對，不過想學下調整心態啫

盡力努力過 只要問心無愧
結果往往係多樣因素形成
唔能夠太執著

我都想知
想做到呢個境界